[有圖] Best 5 31分 有無哥哥姐姐教me?

有圖等於無圖

叫佢去報HKu law 咁高分實收硬

咁尾機

連登->公海->連登

留係香港係大材小用

假膠嚟咋下話

跟興趣

搏下
駁下

笑死

佢math 個分無錯到？

答案係曹永廉啊

15 變31

佢將lang兩科細分拆開計

今次真係駁
啲細科駁埋